Ik ben er tevens nam een redelijk compromis.
Wij zijn dus gelijk.
We zullen eventjes twintig paces--en vechten."
Als hij sprak, vestigde hij zijn revolver uit zijn gordel en besproken is met bijna een lusteloos lucht.
Het leek alsof in zijn eigen geest was hij ervan overtuigd dat hij moet exact de volledige straf hij geacht verschuldigd.
Trafford stond voorraad nog even, dan is hij ook liet hij revolver.
Als Varley gedraaid om de afstand te meten, een man kwam van achter de hut.
Het was Simon.
Hij stond en staarde naar de andere twee met onverholen verbazing.
Varley knikte naar hem.
"Waar is Esmeralda?"
vroeg hij.
"Ontsnapte," zei Simon, ijskoud.
Varley uitgedrukt geen verbazing, maar een vage glimlach flitste even over zijn gezicht.
"Je hond zijn oor mannen pech," zei hij.
"Ik heb het geld, maar als ze het nu eens you can't claim."
"Dat is zo," zei Simon, met het slijm van zijn soort.
"Maar wat betekent dat?"
Hij keek vreemd van Trafford naar Howard.
Varley glimlachte.
